---
layout: "comment"
hidden: true
title: "12676"
date: "2010-11-01T17:46:18"
uploadBy:
- "TST"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Thomas
Es funktioniert auch ohne den Kondensator.
Wie du warscheinlich im Datenblatt gelesen hast ist die Lichtschranke für eine 0,5mm Teilung vorgesehen. Das finde ich schon recht fein. Als Stecker nutze ich Servo Anschlußkabel, die passen auf die Kontakte, man muß nur mit der Polung aufpassen, eine habe ich dadurch schon ins Jenseits befördert ((: